有方法可以唔洗擴大功能組別議會過半數

就係直選反對派100%勝出

哇你真係好聰明呀！

比例代表制

只要香港冇人投建制 點比例代表制
都冇用

咪同你地叫人投票
投功能組別一鳩樣邏輯 一樣無可能
首先無可能贏票 第二比你選贏 共產黨DQ 釋法 選到都唔委任
仲番以前舊路 醒未呀?連登仔

出面無人投 種都種出黎啦

推

(代po) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！

推呀!!!!!!!!

做到既話區選做咗啦

100%勝出直選 唯一出路
完全同一套路